如果摩二亞教亞軍廷會點？

美斯未得入選, 因為唔識防守